[Peter The Gamer]晚餐後時候，同你玩Zelda

逢星期一晚上10:30
老任原來唔BAM，可以繼續玩
不過唔知要幾耐先玩到去主線